[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6195)

0-1利

米 888 痴撚線

下體快入咪撚

咁搞耐利記咪又入波 請繼續

羅馬下體快入

A米無限c

ac 14.5s

利 馬體

好慘 200上50k 黑了

A米 下體 入波

14.5 就over左啦

下半其中一邊一入波就停角啦

達達又黎料

有咩可能15c

羅馬 A米兩隊刷角隊 開10.5b 2倍簡直派錢

利2-0

唔好咁快gel 小建議

Boom

幾時有得買炸幾多次

馬體會連波都唔射

下體會goallllll

里昂都幾撚勁今年

0:1

可唔可以講多次

講完就入

下體冇越 點解要睇var

咁撚多0:1

下體條撚準備

Ac no goal plz

可唔可以幫手講埋A米 利記

咁博

下體俾我贏番你上次打利雲特果場既注碼先

係

點解要var

12mac

全部都係客入 識買了

唔搏啦 炸左3球 球證買左no goal

你地犀利
一講即入

好多客入波先

哭撚埋右

角呢 利

睇乜撚var 又冇越

米 1-0

屌 咪封啦 想夾角

AC

頭先14.5細 高水又唔夾

0-1
0-1
0-1

又0:1 好球

有咩

米 99999

AC入完 角大手足快啲夾角細

炸撚到變傻閪

8 角個時有

羅馬再一次撚狗

唔緊要 準備又有了

利2.5b上車

全部0-1咁撚易賭

半9魔咒係咩

半9全11？

痴撚線 啲角

半10

10.5b gel 易到痴線

仲叫人買12.5s

Gel你老母呀 -1

維拉快手追和

羅馬cup 101200

利 馬體入多幾粒

羅馬咁落力刷 睇嚟想入

呢個撚樣跟優越陳賭法 針撚死都似啦

仲癲過澳假

利 66666

祝中

cls 半場10c
半場開埋OK ？

慘

我冇買12.5s
買左14.5s

睇咁耐VAR 補2

兩隊出曬名刷角架啦 今場係姣婆遇著脂粉客啫

博洛 薩斯對賽 同 羅馬 Ac 呢4 隊一撚定唔好miss

仲衰水人買12.5s 自己入14.5s

衰撚過優越陳

邊個

真係估唔到ac 場場刷
不過都係要有威脅先逼到人踢出界

個陷家產叫人買12.5s 羅馬 而家又話自己上左14.5 s
點撚樣同佢玩呀

利goallllllllllll

利 2-0

A米真係刷得好誇張 好彩係賽前買定

0 2利
大波收錢

優越陳都係事後飛
如果水人買A 自己買B 又過份左

1.5b收埋 利記我愛你

利20 勁撚到

有廢佬斬撚到傻

利又穿盤 波波池好勁

上利 馬體

夾佢老母個腸

其實唔係話好落底 但粒波下下飛去底線

利無角

下體唔好咁掃興 快入

利8.5細幾吸引

不嬲我都係po真飛作準嫁啦
齋打字口水飛會有人信咩

燈燈柒燈力名不虛傳

屌 即刻有 咁唔買了

利77777

應該有

利同馬體繼續入

阿仙奴

利快手入多幾粒，等我訓覺唔洗睇

又全部半場一球超人

藍斯度好慘 明明可以踢中遊

8177 01-03-2021
02:19 過關 讓球
3X1 星期日 56 錫菲聯 (主) 對 利物浦 (客)
客 [-1/-1.5] @ 1.86
星期日 57 羅馬 (主) 對 AC米蘭 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.02
星期日 59 維拉利爾 (主) 對 馬德里體育會 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.99 $500

全格
10 1 100

唔關事嘅
對錫菲 差唔多啦

嗱 羅馬同A米下半場唔好刷得咁勁啦 11-15角完場好啦

甸軒 同羅美路仲慘 中上遊料踢後備

我

羅馬15.5大 應該食撚硬 兩隊好中意落後就刷角

都唔係出波出得好勁
但D人起碼射中龍要撲/清出界先

再睇下澳假麥克 老鼠嗰D
一係中場妹波 一係射左去紐西蘭

既然岀真飛先作實
咁岀口水飛有咩意義
睇死肯定中咗又話自己好撚準
點講都你贏

第3關食撚硬 馬體防守咁勁

我了

15.5大 唔洗問

中

唔好啦 想夾個靚腸

仲估佢最多1球

5:00 1.68 2.20 咁似今日光洲果場

1:2ok?

我又唔係賣料狗
文字討論比我中但係冇買仲衰
波po打飛機loser行為

我唔知講咩好

利記入多球比我叫糊ok?

Lm

你講 14.5b開硬

死開啦賤種狗

爆撚埋你15c

玩完 又一班半1超人

屌我揾唔到post 以為冇人開。。

又叫糊

咪撚talk shit 啦 咁飛呢 屌你老母 14.5s呀嘛

認真講 建議你補 實大撚把角球

維拉今場幾fit

跟本賤種一隻

主場唔差

老友 利 9.5 真係值搏 3 倍

唔通我話16.5b 你又走去買咩
落注果下從來都係對自己負責任

唔中又屌柒我
中左又唔見人派比我

hello？

里昂半大

唔補？

補13.5b

今場肯撚定好多角

希望齊贏啦

下體會半大又玩完

得之我幸 失之我命
屌啱啱全撚部角細
一買又開大
咁都冇辦法

唔覺開到

曼聯 拿鳩里都角細

13.5起碼冰到65先有

到時都爆撚左

咁唯有祈禱

下體Var紅

講A買B都無問題 咁無嘢好講
講真上波台都係求開心
有水咪正常岀 搞咁多做乜撚

利個場入多球啦屌你老母

唔撚係呀

又害鳩賭仔

無事

斬撚左沙拿隻右腳啦

利射15腳 9腳中
入得兩球

送到埋口都唔食

嚇撚死

個龍上身加埋明奴條廢柴miss咗兩球

1-1 追角

1:1

roma 1：1

1-1 會刷角定停角

1:2
再1:3
一世球迷

我屌 撚半大

羅馬!!!!!!!!!!!!!!!

利狗點解要打假

要爆角了 快入角

下體已經有1.5/2買
有無人收息

原來開咗波架啦

似1球完

5點有無人買？

贏哂啲盃 傷咗vvd又有籍口
心態都鳩撚哂 咪個日心情好先上力

垃圾利刷多2隻角黎

買2.5s個d真係贏到笑

柏達邦❌
諾定咸森林🥃
畢爾包❎
尼卡沙❌
禾貝斯踢球者❌
伊巴8.5大❌
辛尼特❌
帕爾馬2.5大✅
索察1.5半大❌
祖記 2.5大❌
山形山神❎
李斯特城❌
永昌宮✅
國際米蘭✅
車路士❎
利物浦2.5大

有冇諗過班前鋒係真係咁廢
佢地防守多過進攻

有睇場波 應該震到仆街

廢老落場了

都贏了唔洗震

唔記得買紅牛

乜咁快5點

我買完會直接瞓教

15.5b好吸引

半10全10 我唔再賭角

1:2

靚撚到AC

1-2 入波=冰角

唔撚信下體會開高水平半 特登skip左

加入角細黨 賭角細啦

列碧

靜靜地贏

咁又真係難咗少少

下體平半幾水？？

點解14.5s 買$3000

今晚啲波痴閪線 做曬角細

熱刺個場有冇激死你個傻閪

1.99左右

咁錯

維拉即場讓下體

2.02

火車頭我瀨過野

熱果場 靜靜地輸

刷埋個10.5 先啦 AC 屌你老母旺旺gel乜撚丫 死臭鳩

利狗上盤cashed!!!!
由第1分鐘叫到90分鐘
Dllm

咁撚高
唔怪之得即場讓番馬體咁撚勁

半10全10

又贏

早晨

咁買法，都係打個和
贏少少

唔撚係半10都要屌到70幾80分鐘先11啊

你小心俾人block呀

係咪我太低層Az 5.5/6s買4000贏2000？

停c了

咁就無左320

All in咗利 贏2-0嗰陣又驚比對家入
心臟頂唔緊

岩先個條贏幾多

想睇半10全10

10.5 都要諗下跳唔跳

Ac米蘭 波膽 係1-2 仲有機會追返

萬2

All in

熱之前仍然靜靜地嬴

4-2 輸半

無買唔知比數

我都岩岩碌去睇

要中兩關有啲難 屍都收唔返

一粒都冇 cls

屌 終於11 痴撚線

尾關冇啦 馬體入一球就收工

11c 收一注先

終於11
冰成22分鐘

真 終於瞓得

唔好撚追 下半啲踢法轉晒 ac又打穩陣波

羅馬要開始刷角了嗎

終於11 訓覺

我半場買咗細 夾佢老母個腸

得啦傻柒賤種

有

馬會派錯彩 打過去屌9佢 成L日都係咁 我頭先果場西甲10.5b都未派 dklm

即場
A米3:2穿
馬體會1:2
2x3 HKD$100

角大日佢就靜靜地jump啦 呢個死傻閪

Ac 12

12c

想跳14.5b了

跳你老母咩 等爆啦

屌 仲以為12m

下體快開大

我撚唔信馬體平半高水開到

已封鎖會員 - 訓XXX醒未
完全封鎖

有咩問題？

補左西甲和同主勝 點都贏

死傻閪

賠率好鬼 岩岩即場落到受讓

13.5b都要叫

最撚衰呢啲 叫又唔係 2 隻

驚撚左

打個和算

當執返身彩啦

馬體會紅牌未 3串1差你比人入波

開出派100

我就忍埋佢

收到

半7全7

第一關就對咗

馬體讓淺就贏 讓深就輸

應該0-1 完場

Gchi

我覺得1:1/0:2

唔洗理佢 佢blk曬成個波post

等完場 知結果

14c 完場 激撚死你

13c

星期六日就賭波受傷
星期一至五就美股受傷

13c 準備靜靜地輸

冇輸錢 就唔心痛

12m

邊隊

咁早訓哂

下體突然又踢番上年個隻踢法

是

馬體無走地角真係屌佢老母

仲未block依條報假仔？

外好過啦

明明潛又係落後會刷下 屌

馬賽半7全7你老母

利串撚左里昂 想死

馬體2-0

2-0 維拉到你入

夜媽媽po呢啲 點忍

點忍住唔Block柒你

Jump

終於訓得 收錢

補幾？

仲爭1c

入了 0-2

鬼盤

羅馬果陣廢
仲信左佢主場不敗

半場買咗客勝@1.49 熱食

有冇人知保地花高同保地花高SP有咩分別

即場追左維拉和 4倍
搏唔到

岩岩開意假黎睇 , 分唔到邊隊係羅馬
兩隊都DUP緊波鐘

睇盤師

男同女分別

半10全13 夾腸成功

靚補呀傻撚

已封鎖會員 - 訓XXX醒未
13.5，14.5 中，相信佢眼紅到呢

維拉俾次機會

真係block

維拉

已經可以無視佢

多過14c佢會講 抵死 輸死你
由佢jer

刷得咁狼 老實講我15.5s都少少驚

咪係 無輸錢已經當贏

訓X醒未呀

右眼眼皮狂跳

走地 好似容易玩啲

星期日 59
維拉利爾(主) 對 馬德里體育會(客)
下一隊入球(第3球)
無入球@1.41

$ 10,000.00

可能1-2得

5串1斷里爾

里昂唔係贏唔到呀...

6:00 2.5s 波膽2:0

SP係巴乙...

保羅連法林明高都贏

有同路

馬體會11.5b 5.5倍開出cls

好多上盤今日

拍定手先

對咗

訓醒對答案

收錢

1-0

？

2分鐘3C
4分鐘1:1
無開果場咩事

真 點解唔開個場

名校仔踢乙組包尾都唔入

蒙柒對家

因為要開高水2.5s

杜Sir又中

屌 紅牛炸

炸的好 紅牛

點解我會咁買架
學生隊呢隊垃圾 ... 冇撚贏過人

學生隊...

名校仔0-1.....

11倍客win唔敢買

巴乙榜尾都輸 呢場假撚到！

攰到制都無按就訓左

吁

屌你里昂

簡20/01 簡錯左
求細波執返屍算

發現咗個好正嘅Youtube channel
一路睇盤 一路聽

串咁多場輸死未天光

你輸死我都未

呢場真架！

蔚山現代番黎派錢了

屌 阿甲唔撚係0-0完咁on9

蒙特雷 1-0 堤華納

goal

40分鐘先第一次起腳，就入左

聖保羅 2-1 保地花高SP

主冇射過龍
岩岩客中柱

極度懷疑學生隊打假

仲有時間，定啲來
準備收錢

主會入

連針6注 精神到

炸

1點整場韓假係度
又係現代讓半一

球王美沙

巴西啲垃圾假波 真係好撚癲

半主

+8

巴西狗力造細波

迪祖cup

成場係咁換人 受傷 碌地 針
0-0西波

開個界外球都2分鐘
開乜撚野啊

無追post 又推返上8k?

郭嘉不用睡

學生隊右閘前鋒門前唔射？？！！

眼瞓

90+2 會1:0

全撚步競賽會控球
學生隊冇射過
on99

成日賭波唔怪得尋日你騎到痙攣咁喇

完了吧 如無意外

係咪又黎無限5x1

小仆街憑咩讓咁深

小保加開撚硬

主勝收息了

凌晨咁正氣

點解

我都唔知 不過買左先

半和大師

小仆街買細波算
仆街黎

一日贏一場就夠

贏左推落去普馬斯 輸埋算

普馬定仆街好

想買大波

見有2.5/3s買
有得輸半掛

好 跟

唔講呢d
好唔老黎
好似巴黎咁講完就爆我單邊四球
仲要絕殺

買仆街輸半算

封咩

小保加個尾盤再唔郁多下
都幾難開得出了

保仔大波啦

半大算

準備仆街

甘美奧 0-1 彭美拉斯

11未

小保加差d

小保加又準備撚狗

買得預左

難得買早場就上左大船

小仆街半主

小仆街真係廢好在冇買

球半我都係小試半主，唔中就算

小保加入球未

廢小仆街呃錢屌喇星

小仆街定大仆街

堤華快和

得返半粒鐘 入未屌喇星小保膠

2:0

馬會提提你

20炸？

炸完對家輸埋全格

@習大 收錢！！！

炸完比人入，屌

蒙柒1：1

安

迪祖

出面企硬讓1.5球咁戇鳩

墨假

炸完11 好波

和呀！

咁係咪代表9點上盤穩陣了

cup呀

小保加 買又仆街 唔買都係仆街

小保加

呢隊真係仆街黎，買佢冇幾何有錢贏

買咗堤華由地獄上番天堂
20炸完11

炸完對家入真係谷氣

穩過抬炸彈

屌死左條3串1差佢

小保加永久blacklist

蛆半和算

屌你老味死仆街

屌買左主客

3月第1日就仆街

小保加讓球半 吓？屌你老母啦

話撚佐，
買維拉個d替死咩
人地馬體領放搶冠

訓教果陣係半細 訓醒都仲係半細

小仆街撳屌唔入剩返一個下場

陣間買普馬斯啦
普馬斯超過5場無入波
過左極限

第六場都唔識入就真係

負保加大船 IFC 等

小保加咁快換兩件

祖亞雷斯 直屌+1

落返黎啦，好快變正保加

好耐冇試過咁開心
之前成日輸呢啲 終於可以贏番次

唔係會比客隊屌打

小保加半大點叫？

小保加果種廢

唔叫

買拿根亞有兩個結果

啊 輸死了 輸死了

一係半格 一係全格

唔係贏就係輸

所以唔買
好驚有結果

想知啊甲下盤點輸

feel到拿根都會死

2-2拿根

有馬體會唔買 買維拉請暫停賭錢先驗腦

拿根對祖 近七場全跟盤開
呢場無買

因為馬會推大左一格

拿根細波派錢

識d野

等韓職

半和全和

現代上盤

cls
食早餐前2-0
即刻灰到
食完個早餐見倒1-1

有冇人拎左份頭條
想睇下登左報未

琴晚有冇買斯巴達角大

3:0

真係坐過山車
20炸咗仲諗住執番半條屍都好
點知11直接滿血番生

0:5

派唔切彩買唔到

我屌你老母

拿根帶球進場

1-0拿根

輕鬆 拿

我過咗時間冇買 不過都係心水之一

一射就入

1-0 半場爆你啦

請正確報分

拿根亞地獄主場

嘩 呢球假到

個龍自己入...

就算半大都係半2全2撚狗

不過呢啲一開波入球然後反杯劇本見唔少

Bet365

小保加妹撚完未

無人睇點入？ 客

原來個龍踩唔停個波

拿根亞上盤衝呀

冇買果2場俄超全角大 買咗果場神9 我真係要驗腦

真 蒙牛又咪咁

無睇 唔洗做咩

我就唔反對既 但早小小兩球ok?

咁撚樣入左

秒goal撚半大

好想睇

新年流流

小仆街深盤又死

Og

死仆街黎

入咗就得唔理佢點入啦

紅左都刷角 估佢唔到

真 佢拎碌鳩入波都得

d阿根廷佬唔識入波咖

大波24

小保半主慘死

小仆街開唔到盤祝輸鳩埋

韋達

里昂blacklist ed

里字頭都係垃圾

小保加垃圾

里賈納？

啊甲仲有下半場希望垃圾小仆街都係咁垃圾，輕鬆win

里爾

小保加半主報數區

我以為拿根亞呢d世紀假烏龍波只會係中超出現
有幸現場live親眼睇到，笑左出黎

邊場？

祖仔自製讓一球

買左少少小保加試下爭氣少少

拿根穩了 莊家波

里爾？ 呢隊係歐霸個時已經blacklist 咗

買左細，一開波就假波比人鏈住個袋，屌

入多波未 咪撚玩野
輸左大仆街已經好燥

切忌心浮氣躁

呢句真
榜首平半唔買on99
都20幾場
人地要假都唔會呢個時候假

咩叫入多波

普馬斯+1 有無同路

又封盤唔入

真名王小仆街

老墨一球到尾

有冇咩即時比分apps 好用 aiscore 又死鳩左

小保加贏硬盤 有咩好驚

爽手3:0

可以見得
同船

普馬屎

同問

輸鳩硬啦

球探

半大！

屌兩場調轉左黎買

同利狗一樣

半2全2

一裝返球探就見到2:0

小保加肯入未

邊撚個話買下盤架 輸9曬喇

拿根！！！

杜甫正氣到

同利狗一樣廢

差小仆街

Haha

快手整兩球十二碼先

龍根呀！！！

拿根半和派2個500

小你老母保加啊

無錯！

Haha蛇

唔好啦

夠薑2:2

無射過門了我地安息啦

小仆街阿乙都唔夠踢？

笑死讓球半喎我買左半主都覺得自己戇鳩垃圾小保加長追對家

個名都話左係仆街黎點解我仲要買

幫下你地小仆街盤

小保加2.5/3s點輸

gel

又要屌波 好攰

貪心得個貧 下面果條開到10 1 100

尋日場不屎鳥都係80分鐘先1:0
唔撚係又同我賭心跳
媽閪小保加

拿拿臨整場劇本客紅 主十二碼喇

LM

lm

拿根入多兩粒定下軍心先

屌佢老母小保乖成年都入波
呢一場訓撚著咗呀？？

俾上場個客w呃撚左
屌你個小仆街...

1

無撚錯

想買拉閪拉喎

全隊空難啦屌

空難唔夠 炸唔撚死 係海中心浸撚死

阿甲第一，得啖笑

射完4個球無氣?

睇黎好多人買左

諗起諗晚利爾

瓜半和

上盤又輸 小保加一粒都冇

朝朝早又輸飯錢

阿乙仔呢段攻到

乖乖入一粒輸半好唔好

信念唔夠抵你輸錢

易撚到 拿根

頂住阿乙仔

拿根半二全二

輸半不如唔要

拿根2:2想派錢了

小仆街

我屌你老味 真係輸鳩埋

拿根上盤有冇咁易

輸撚埋

好波 小保加

墨假有冇咁好笑呀
個波彈中旁証, 個旁証示意D球員話未出界繼續

0:1 gel

ON撚9 我叫你入波你唔撚入?
死全家唔撚死?

小仆街果然夠仆街

小仆街真係小仆街

上次主球證都護空門啦

大仆街

goal 0:1垃圾小仆街好在去咗下盤gel

Me

而家開心啦

小保加報數區

Dllm全隊送上新薑改造

仆街juniors

笑4
gel錯 gel左對家

食住上買埋拉閪拉

今季blacklist 球隊又多一隊

班霸

上季有場小仆街比人絕殺
果時已經black list左

拿根亞咁撚勁既

小保88

真係小仆街黎，唔撚俾人入都唔識入波

1-1

買入球細 無lala入2球做乜撚野

ED又咁聽話

頂住呀

小仆街咪都係俾假希望 屌

小保加終於識入了

慌死小仆街入到多球

一季閪唔等於季季都閪既小仆街下季再見

死左條心佢啦 唔通會3:1 咩

小仆街睇住個盤黎踢

0球未震過 2球震得多過0?

L

主-1走得好安詳

2:1都激死你啦

小仆街冇拿拿兩球

開個1:2大家開心

21啦

諗多左？

唔啦 我輸錢點解小仆街可以贏波

一齊輸!

收屍呀

拿根亞3:0完場好嗎

全世界拉閪拉 派錢？

不了

大仆街又贏唔到

真係2-2開?

小仆街穿唔到盤不如輸埋啦on9

小仆街假撚到

想問有無人有東網比tips條友既link

開3:3比你好唔好

大仆街咁都要撚一撚全大

放棄小仆街諗下一場啦

明知仆街都要買仆街

派左迪布尼
你究竟係咪黑單

黑單去左邊

極懷疑迪布尼係黑單

琴日佢有上水阿

仲係p牌？

冇啦

2-2未

拿根亞！！！！

失波未？

2.5s

ok

11角

頂到

輸到唔敢係個爐度出水
贏果時先敢登場

仆街啦大仆制

佢呢堆飛加加埋埋好似都要輸

再追多場
普馬斯+0.5/1

一敏人都走左

個郭嘉一樣弱智 兩個唔做朋友真係曬晒

岩岩冇跟到你細波

3-0

拿根 細波 銀牙

所以咪話呢度多傻西，簡單加減數都唔識計，我只係知道我提款多個存款

躝啦

拿根亞正氣

係型既

11點墨假仲可唔可以咁正氣？

關我撚事咩

11點有冇心水 小妹想贏錢

乜撚野名

再嘈 士多啤梨塞你__

Qq名

學識越位先買波

會費仲多喇

之前仲比人屌唔夠黎事後?
你要唔要睇返你事前柒成點

咩呀

男人老狗叫自己做妹妹

問左個朋友 佢講完我都唔明

因為我係女

買撚左祖亞雷斯

射撚完未....人地都有呀媽生

可唔可以教我贏錢
咁多錢點駛好

咁未啱囉幾十連發再做阿媽

之前兩日輸到仆街咪唔見人囉

已買

瓜達瓜哈拉

11:00客隊原來作客5連敗

你個名

咁買先

3-1

又有大注
買對家

fs巴又撚

係時候反底啦今日啲波咁閪

屌買3:0爆撚左

入波響起追和的訊號

達達有無出黎block左睇唔到

反杯的鐘聲響起了

墨假唔買就成日開2.5b
買就閪

無 應該訓左啦佢

拿根呢幾場起碼入2球 點會開唔到

客12m

客12m 仆你個街唔係真係要開33呀

仆街 唔通3:3

又復出

以為你又報假

近十場得三場大波

點解咁on9

3-3

邊有可能

111111111111

定針左

O

吊拿根亞唔係要嘔番出黎呀

咁都比12m

和波派2個100

中中中

咁撚樣都有12m

3比3就真係慘

好

11111

假波準備3:3

我屌你老母我個-1

勁撚到

假波條撚準備

似會3比3，痴線

墨假唔會咁玩

Y

3比0 gel
3比1 冇事啦面子球
3比2 快撚d完啦

爭D3:3

有冇拿根手足震緊

就係墨假先咁玩

11點買咩

未驚過

美假先會

ok有

4:2未

今場入埋下場d波

J

似3比3，屌，誤中假波 陷阱

ching11:00買咩？

3：3啦買左主和

33 下盤gel
43 屌，又要嘔返半格

係咪咁玩？

咁易3比3咩 大家半格啦super

客

3:3先啦 入完之後再算

墨假有咩做唔出？

做乜鳩場波

3:3未

1100主 有冇同路人

怪盜

上次連比卡超都差啲輸埋

屌你老母 輸仆街仲要拿根咁撚樣想點呀

拿根亞！！！

再失波未？

3:3啦假埋佢啦屌

唔會3:3掛

補時
4:2

差啲3:3

offside 先

人哋上唔上嚟都係佢自己諗，唔上就話人哋jump咗
出事前po,就話人哋嗰啲係口水飛，唔知有冇買
幾日無出po,就話人哋輸到仆街唔敢上黎
每場買乜都奉旨要人出爐，免費比你仲想點，打你工呀
就算俾你見到我中既你又跟唔到，我唔中嘅你就買齊晒，咁係你問題
10場中八場，淨係識講輸嗰兩場
贏錢嘅你有多謝過我咩，我哋之間有咩利益
成日話我收錢，邊度有俾錢我

全格變半格
半格都唔撚要
拿根輸埋佢

快d完啦屌

冇買

杜蛇勁啊！

又話唔撚驚

@藍 在不

尾場細波了

11要乜

好嬲好嬲 打咁多字

廢撚事理

普馬斯都幾勁 5場冇入過波 班前鋒係搵後衞踢？

輸埋就唔止半格，連本金都冇埋

Fake hope

全部都係龍門

中就 10 1 500

立即完場啦屌 再唔係碌地換人啦角球旗啦

3:3

未？

超絕殺

3:3

111111111

11:00 1-0

主盤

祝中！

goqlllll

十一點主盤

我直接跟 唔使你派

全格變半格

買小小讓和算

好過半格都冇

贏大錢嘅都係啲大膽嘅人

啲咩0.5/1 好撚閪
我開始學習見親呢啲都唔買上盤
又驚輸 驚足兩粒鐘頂龍得半格

大波落飛

前晚圖盧茲咪輕輕鬆鬆鄧梓峰

今場上盤全格

尾盤重注2.5大
好緊張

我都係… 過到就推落韓K…

瞓身變瞓街嘅都係大膽嘅人
不過$1000可能對佢嚟講只係好少錢

湖人傻西左？

888都比我中到 瓜上盤全格比我中埋

都唔係全部係咁ge
或者調整下心態
覺得主隊贏咪訓落去
理得佢平半定半一
收錢就得

你一上水就係po事後
深潛唔係針到仆街邊個信
唔好比人講中就千字文啦
嬲到

比人強行打刧半格

岩聽
1.45都好最緊要贏
輸一注 一追再輸就好易出事

真係痴撚線, 3:0個陣恰左陣, 一醒番3:2

我買完先知客隊唔識入波....

打個飛機無左半，早知唔打

杜蛇好撚勁 琴日跟佢大細波二串一都執幾千

主客客主大船？

射左幾億落海

咁都有大船

尾場半注細波

上盤應該冇問題

我都係跟人買

普狗goalll

01

屌你老母

Puma一到射波就腳軟

普馬

瓜得

型撚到

半一詩有請

客客好似開得出咁

我地有機啦手腳

使乜請根本就輸硬

無人可以超過五場無入波既極限

又係送禮

希望達達睇到啦 如果唔係又怪優越搞到佢無左5皮

主隊後衛漏到好假

lm 半場客主

介賭了

最好既開局就係客入先

下盤入波先 大波有望了

頂唔頂得住？

@習近平天下 今日份頭條仲未有你個廣告喎

半主24

算啦巴打 咪去咁盡

普馬斯準備2比0

半大快手

屌 做完野見到拿根得返半格

e個搵工個頁黎喎

上封荀工金榜 下封頭條搵工
應該唔會放e頁?

快手半大輸少d

半場1:1就仲有偈傾 主隊入得失得 頂住

但人地真係找左數喎

堂堂總亞軍點會輸俾哈密瓜呀 買哈密瓜咩心態

客隊頂住 半場客贏就不敗了

瓜達主場3場未撚贏過 買撚咗讓半一我真係要驗腦

快手半大

成份報紙睇曬 係得呢頁最似

啲好雞既廣告係呢頁

笑左
講完唔派要比人追擊
派完叫人找數又唔好去咁盡

我買小仆街個陣都係咁諗
堂堂阿甲冠軍...

算啦 呢度d人係鍾意jer人
我都比佢jer過

睇怕你追左利昂悉尼好多場

瓜得入未

半主 5 1 500

你地唔好鬧交啦 小妹見到好唔開心

叫左習大大唔好用呢個名架啦 而家被人過濾左啦

mee

cup啦 針

話左

收啦

今晚開主客啦 唔好煩

中了

唔通會表演半場2-2

上盤仲有得叫

半大全細 周時有

支持

PUMA防守紙板嚟

瓜達反杯可以嗎

普馬已經入完今季既波

唔要和波阿屌你老母

可以

你地想邊面入就邊面入啦 567+

一係半主 一係半客

半主好冇

墨假又開半全大

墨假又半大全大嗎無買就開出

我要半和

中！

快死

幫你gel定

下 又中

半大日

1001

q